# Лабораторная работа №1

**Выполнил Бутырин Владислав, ПИбд-21**

- **Материнаская плата:** ASUS PRIME X470-PRO
    - Красивая плата с хорошим охлаждением фаз питания, настраиваемой подстветкой и большим количеством интерфейсов
- **Процессор:** AMD Ryzen 5 3600
    - 6 ядер, 12 потоков. Очень хорошо показывает себя как в рабочей среде, так и в играх
- **Видеокарта:** GIGABYTE nVidia GeForce RTX 2070SUPER
    - Тихая, негорячая, позволяет комфортно работать с технологиями DXR и DLSS
- **Оперативная память:** Corsair Vengeance RGB Pro 2x 8ГБ 
    - Светится, сильно не греется и хорошо гонится
- **Кулер для процессора:** AMD Wraith Stealth
    - Стоковый кулер, вполне хватает для охлаждения
- **SSD:** WD Green WDS240G2G0B 240ГБ
    - Недорогой M.2 SSD под систему и самые важные программы
- **Жесткий диск:** SEAGATE Barracuda ST1000DM010, 1ТБ
    - Для остальных программ, файлов и прочего
- **Блок питания:** be quiet! Pure Power 11 CM 80+ Gold 600 Watt
    - Качественный полумодульный БП с плетёнными кабелями
- **Корпус:** NZXT H510i
    - Красивый минималистичный корпус, в комплекте 2 вентилятора размером 120мм, 2 RGB ленты и хаб